{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044930",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "1972포포징"
    },
    "text": "大邱広域市南区ワン112-2に位置する店舗は、忙しい日常の中でしばらく止まるための憩いの場を提供しています。 この空間は1972年度に建てられたある家屋でコーヒーと焼き菓子を丹念に作り、新しい経験を提供します。 店舗は毎日11:30からオープンし、22:00まで営業しており、木曜日は休みです。 駐車はお店の隣の道路沿いや道路端の空き地に可能で、ペットは1階の屋外や1階の室内でリードを必ず同伴して一緒に利用できます。 メニューには様々な飲み物と焼き菓子があり、代表的なメニューにはシャインマスカットバスクガム·バスクガム、72ラテ、ナッティソルティクリームコーヒーなどがあります。 また、フィナンシェやさまざまな種類のクッキー、ホールケーキも購入できます。 あなたの忙しい日常でしばらく休息を取りたいなら、このスペースを訪れてみてください。 May the pause be with you。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "大邱広域市南区ワン112-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は何を提供していますか？",
            "answer": "コーヒーと焼き菓子を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "木曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店舗の駐車場はありますか？",
            "answer": "お店の隣の道路沿いや道路端の空き地に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "この店舗ではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ペットは1階の屋外や1階の室内でリードを必ず同伴して一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "この店舗の代表的なメニューには何がありますか？",
            "answer": "シャインマスカットバスクガム·バスクガム、72ラテ、ナッティソルティクリームコーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店舗では他に何を購入できますか？",
            "answer": "フィナンシェやさまざまな種類のクッキー、ホールケーキも購入できます。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "忙しい日常でしばらく休息を取りたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店舗の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "1972年度に建てられた家屋で、落ち着いた空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 338
    }
}